{"cursos": [{"turmas": [{"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Rodrigo", "disciplina": "Algoritmos e L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia I"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Rodrigo", "disciplina": "Algoritmos e L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia I"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}, {"professor": "L\u00edbna", "disciplina": "Artes"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}, {"professor": "L\u00edbna", "disciplina": "Artes"}, {"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "Cl\u00e1udia", "disciplina": "Ingl\u00eas I"}, {"professor": "Jefferson", "disciplina": "Fundamentos da Inform\u00e1tica"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia I"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "Cl\u00e1udia", "disciplina": "Ingl\u00eas I"}, {"professor": "Jefferson", "disciplina": "Fundamentos da Inform\u00e1tica"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia I"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}], "nome": "Inform\u00e1tica 1"}, {"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "Jefferson", "disciplina": "Arquitetura de Computadores"}, {"professor": "Arquimedes", "disciplina": "F\u00edsica I"}, {"professor": "N\u00e9lio", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Banco de Dados"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica II"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas II"}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "Jefferson", "disciplina": "Arquitetura de Computadores"}, {"professor": "Rodrigo", "disciplina": "Algoritmos e Estruturas de Dados"}, {"professor": "N\u00e9lio", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Banco de Dados"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas II"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas II"}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "Cl\u00e1udia", "disciplina": "Ingl\u00eas II"}, {"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia II"}, {"professor": "Rodrigo", "disciplina": "Algoritmos e Estruturas de Dados"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia II"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica II"}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "Cl\u00e1udia", "disciplina": "Ingl\u00eas II"}, {"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia II"}, {"professor": "Rodrigo", "disciplina": "Algoritmos e Estruturas de Dados"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia II"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica II"}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica II"}, {"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Arquimedes", "disciplina": "F\u00edsica I"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia II"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia I"}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica II"}, {"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Arquimedes", "disciplina": "F\u00edsica I"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia II"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia I"}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica II"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica II"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica II"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}], "nome": "Inform\u00e1tica 2"}, {"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria II"}, {"professor": "Eduardo", "disciplina": "Matem\u00e1tica III"}, {"professor": "Eduardo", "disciplina": "Matem\u00e1tica III"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia II"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas III"}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria II"}, {"professor": "Eduardo", "disciplina": "Matem\u00e1tica III"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia III"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia II"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas III"}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia III"}, {"professor": "Arquimedes", "disciplina": "F\u00edsica II"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia III"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia III"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia II"}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia III"}, {"professor": "Arquimedes", "disciplina": "F\u00edsica II"}, {"professor": "N\u00e9lio", "disciplina": "Banco de Dados"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia III"}, {"professor": "Andr\u00e9", "disciplina": "Qu\u00edmica III"}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "Adriana", "disciplina": "Metodologia da Pesquisa Cient\u00edfica"}, {"professor": "Rodrigo", "disciplina": "Sistemas Operacionais"}, {"professor": "N\u00e9lio", "disciplina": "Banco de Dados"}, {"professor": "Jos\u00e9 Barros", "disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Orientada a Objetos"}, {"professor": "Andr\u00e9", "disciplina": "Qu\u00edmica III"}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "Adriana", "disciplina": "Metodologia da Pesquisa Cient\u00edfica"}, {"professor": "Rodrigo", "disciplina": "Sistemas Operacionais"}, {"professor": "Jos\u00e9 Barros", "disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Orientada a Objetos"}, {"professor": "Jos\u00e9 Barros", "disciplina": "Programa\u00e7\u00e3o Orientada a Objetos"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica II"}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica III"}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica II"}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}], "nome": "Inform\u00e1tica 3"}, {"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia IV"}, {"professor": "Erick", "disciplina": "Redes de Computadores"}, {"professor": "Jo\u00e3o Luiz", "disciplina": "F\u00edsica III"}, {"professor": "Mois\u00e9s", "disciplina": "Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia IV"}, {"professor": "Erick", "disciplina": "Redes de Computadores"}, {"professor": "Jo\u00e3o Luiz", "disciplina": "F\u00edsica III"}, {"professor": "Mois\u00e9s", "disciplina": "Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia III"}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria III"}, {"professor": "N\u00e9lio", "disciplina": "An\u00e1lise e Projeto de Sistemas"}, {"professor": "N\u00e9lio", "disciplina": "Banco de Dados"}, {"professor": "Mois\u00e9s", "disciplina": "Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia III"}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria III"}, {"professor": "N\u00e9lio", "disciplina": "An\u00e1lise e Projeto de Sistemas"}, {"professor": "N\u00e9lio", "disciplina": "Banco de Dados"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas IV"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas IV"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}], "nome": "Inform\u00e1tica 4"}], "nome": "Inform\u00e1tica"}, {"turmas": [{"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}, {"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia I"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia I"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Desenho T\u00e9cnico"}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}, {"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia I"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia I"}, {"professor": "R\u00f4mulo", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Desenho T\u00e9cnico"}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "Jefferson", "disciplina": "Inform\u00e1tica B\u00e1sica"}, {"professor": "R\u00f4mulo", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}, {"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia I"}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Desenho T\u00e9cnico"}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "Jefferson", "disciplina": "Inform\u00e1tica B\u00e1sica"}, {"professor": "R\u00f4mulo", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}, {"professor": "L\u00edbna", "disciplina": "Artes"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia I"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia I"}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Sabrina", "disciplina": "Metodologia da Pesquisa Cient\u00edfica"}, {"professor": "L\u00edbna", "disciplina": "Artes"}, {"professor": "Jo\u00e3o Luiz", "disciplina": "F\u00edsica I"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Sabrina", "disciplina": "Metodologia da Pesquisa Cient\u00edfica"}, {"professor": "Jo\u00e3o Luiz", "disciplina": "F\u00edsica I"}, {"professor": "Jo\u00e3o Luiz", "disciplina": "F\u00edsica I"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}], "nome": "Edifica\u00e7\u00f5es 1"}, {"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "Cl\u00e1udia", "disciplina": "Ingl\u00eas II"}, {"professor": "C\u00edcero M", "disciplina": "Estabilidade das Constru\u00e7\u00f5es"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas II"}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Desenho Arquitet\u00f4nico"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia II"}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "Cl\u00e1udia", "disciplina": "Ingl\u00eas II"}, {"professor": "C\u00edcero M", "disciplina": "Estabilidade das Constru\u00e7\u00f5es"}, {"professor": "Eduardo", "disciplina": "Matem\u00e1tica II"}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Desenho Arquitet\u00f4nico"}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia II"}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "C\u00edcero M", "disciplina": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"}, {"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Jo\u00e3o Luiz", "disciplina": "F\u00edsica"}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Desenho Arquitet\u00f4nico"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas II"}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "C\u00edcero M", "disciplina": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"}, {"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Jo\u00e3o Luiz", "disciplina": "F\u00edsica"}, {"professor": "Kyara", "disciplina": "Topografia"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "Portugu\u00eas II"}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia II"}, {"professor": "Eduardo", "disciplina": "Matem\u00e1tica II"}, {"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica II"}, {"professor": "Kyara", "disciplina": "Topografia"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia II"}, {"professor": "Eduardo", "disciplina": "Matem\u00e1tica II"}, {"professor": "Sayonara", "disciplina": "Qu\u00edmica II"}, {"professor": "Kyara", "disciplina": "Topografia"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica II"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia II"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica II"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia II"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica II"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}], "nome": "Edifica\u00e7\u00f5es 2"}, {"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria III"}, {"professor": "Andr\u00e9", "disciplina": "Qu\u00edmica III"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia II"}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria III"}, {"professor": "Andr\u00e9", "disciplina": "Qu\u00edmica III"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia II"}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Arquimedes", "disciplina": "F\u00edsica III"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica III"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas III"}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Arquimedes", "disciplina": "F\u00edsica III"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica III"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas III"}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Cl\u00e1udia", "disciplina": "Ingl\u00eas II"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas III"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica III"}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Cl\u00e1udia", "disciplina": "Ingl\u00eas II"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas III"}, {"professor": "C\u00edcero D", "disciplina": "Matem\u00e1tica III"}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "C\u00edcero M", "disciplina": "Desenho de Estruturas"}, {"professor": "Daniel", "disciplina": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia III"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "C\u00edcero M", "disciplina": "Desenho de Estruturas"}, {"professor": "Daniel", "disciplina": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Dayana", "disciplina": "Biologia III"}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica III"}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia III"}, {"professor": "Daniel", "disciplina": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto Arquitet\u00f4nico"}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica III"}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "R\u00f4mulo Amorim", "disciplina": "Sociologia III"}, {"professor": "C\u00edcero M", "disciplina": "Mec\u00e2nica dos Solos"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto Arquitet\u00f4nico"}, {"professor": "Marcos", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica III"}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "C\u00edcero M", "disciplina": "Mec\u00e2nica dos Solos"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Larisse", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto Arquitet\u00f4nico"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}], "nome": "Edifica\u00e7\u00f5es 3"}], "nome": "Edifica\u00e7\u00f5es"}, {"turmas": [{"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade B\u00e1sica"}, {"professor": "Andr\u00e9", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "R\u00f4mulo", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade B\u00e1sica"}, {"professor": "Andr\u00e9", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Sistemas e M\u00e9todos Organizacionais"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia I"}, {"professor": "Andr\u00e9", "disciplina": "Qu\u00edmica I"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia I"}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "Divino", "disciplina": "Hist\u00f3ria I"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Sistemas e M\u00e9todos Organizacionais"}, {"professor": "Michel", "disciplina": "Filosofia I"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}, {"professor": "Alexandre", "disciplina": "Geografia I"}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "Jefferson", "disciplina": "Inform\u00e1tica B\u00e1sica"}, {"professor": "L\u00edbna", "disciplina": "Artes"}, {"professor": "Tatiana", "disciplina": "Economia e Mercado"}, {"professor": "R\u00f4mulo", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "Jefferson", "disciplina": "Inform\u00e1tica B\u00e1sica"}, {"professor": "L\u00edbna", "disciplina": "Artes"}, {"professor": "Tatiana", "disciplina": "Economia e Mercado"}, {"professor": "R\u00f4mulo", "disciplina": "Matem\u00e1tica I"}, {"professor": "Erivan", "disciplina": "Portugu\u00eas I"}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "Ramon", "disciplina": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica I"}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}], "nome": "Contabilidade 1"}], "nome": "Contabilidade"}, {"turmas": [{"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "Katarina", "disciplina": "Fundamentos da Administra\u00e7\u00e3o"}, {"professor": "Jefferson", "disciplina": "Inform\u00e1tica B\u00e1sica"}, {"professor": "Kyara", "disciplina": "Responsabili-dade Socioambiental"}, {"professor": "Tatiana", "disciplina": "Economia e Mercado"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "L\u00edngua Portuguesa"}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "Katarina", "disciplina": "Fundamentos da Administra\u00e7\u00e3o"}, {"professor": "Jefferson", "disciplina": "Inform\u00e1tica B\u00e1sica"}, {"professor": "Kyara", "disciplina": "Responsabili-dade Socioambiental"}, {"professor": "Tatiana", "disciplina": "Economia e Mercado"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "L\u00edngua Portuguesa"}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "Katarina", "disciplina": "Fundamentos da Administra\u00e7\u00e3o"}, {"professor": "Jefferson", "disciplina": "Inform\u00e1tica B\u00e1sica"}, {"professor": "Katarina", "disciplina": "Fundamentos da Administra\u00e7\u00e3o"}, {"professor": "Tatiana", "disciplina": "Economia e Mercado"}, {"professor": "Vera", "disciplina": "L\u00edngua Portuguesa"}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "Cec\u00edlia / Tatiana", "disciplina": "Matem\u00e1tica Financeira"}, {"professor": "Cec\u00edlia / Tatiana", "disciplina": "Matem\u00e1tica Financeira"}, {"professor": "Monique", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito P\u00fablico e Privado"}, {"professor": "Monique", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito P\u00fablico e Privado"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Comportamento do Consumidor"}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "Cec\u00edlia / Tatiana", "disciplina": "Matem\u00e1tica Financeira"}, {"professor": "Cec\u00edlia / Tatiana", "disciplina": "Matem\u00e1tica Financeira"}, {"professor": "Monique", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito P\u00fablico e Privado"}, {"professor": "Monique", "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito P\u00fablico e Privado"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Comportamento do Consumidor"}]}], "nome": "Gest. Comercial 1"}, {"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "Luiza", "disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Comercial e Tribut\u00e1ria"}, {"professor": "Anna Cec\u00edlia", "disciplina": "Pesquisa de Mercado"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Estrat\u00e9gia Organizacional"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Organiza\u00e7\u00e3o, Sistemas e M\u00e9todos"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Organiza\u00e7\u00e3o, Sistemas e M\u00e9todos"}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "Luiza", "disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Comercial e Tribut\u00e1ria"}, {"professor": "Anna Cec\u00edlia", "disciplina": "Pesquisa de Mercado"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Estrat\u00e9gia Organizacional"}, {"professor": "Monique", "disciplina": "Fundamentos da Metodologia"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Organiza\u00e7\u00e3o, Sistemas e M\u00e9todos"}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "Sabrina", "disciplina": "L\u00edngua Inglesa para Fins Espec\u00edficos"}, {"professor": "Anna Cec\u00edlia", "disciplina": "Pesquisa de Mercado"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Estrat\u00e9gia Organizacional"}, {"professor": "Monique", "disciplina": "Fundamentos da Metodologia"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Organiza\u00e7\u00e3o, Sistemas e M\u00e9todos"}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "Sabrina", "disciplina": "L\u00edngua Inglesa para Fins Espec\u00edficos"}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade Geral"}, {"professor": "Luiza", "disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Comercial e Tribut\u00e1ria"}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade Geral"}, {"professor": "", "disciplina": "Libras"}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "Sabrina", "disciplina": "L\u00edngua Inglesa para Fins Espec\u00edficos"}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade Geral"}, {"professor": "Luiza", "disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Comercial e Tribut\u00e1ria"}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade Geral"}, {"professor": "", "disciplina": "Libras"}]}], "nome": "Gest. Comercial 2"}, {"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "Monique", "disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Social"}, {"professor": "Katarina", "disciplina": "Gest\u00e3o de Op. em Atacado e Varejo"}, {"professor": "Monique", "disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Social"}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade Gerencial"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Marketing"}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "Monique", "disciplina": "Legisla\u00e7\u00e3o Social"}, {"professor": "Katarina", "disciplina": "Gest\u00e3o de Op. em Atacado e Varejo"}, {"professor": "Luiza", "disciplina": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa"}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade Gerencial"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Marketing"}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "Bruna", "disciplina": "Fundamentos de Gest\u00e3o de Pessoas"}, {"professor": "Katarina", "disciplina": "Gest\u00e3o de Op. em Atacado e Varejo"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Gest\u00e3o de Suprimentos e Log\u00edstica"}, {"professor": "Fernando", "disciplina": "Contabilidade Gerencial"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Publicidade e Propaganda"}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "Luiza", "disciplina": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa"}, {"professor": "Bruna", "disciplina": "Fundamentos de Gest\u00e3o de Pessoas"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Marketing"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Publicidade e Propaganda"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Gest\u00e3o de Suprimentos e Log\u00edstica"}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "Luiza", "disciplina": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa"}, {"professor": "Bruna", "disciplina": "Fundamentos de Gest\u00e3o de Pessoas"}, {"professor": "Anna Carolina", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Marketing"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Publicidade e Propaganda"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Gest\u00e3o de Suprimentos e Log\u00edstica"}]}], "nome": "Gest. Comercial 3"}, {"colunas": ["Hora", "Segunda-feira", "Ter\u00e7a-feira", "Quarta-feira", "Quinta-feira", "Sexta-feira"], "linhas": [{"horario": "7:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "7:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "8:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "9:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "10:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "11:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "12:20", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "ALMO\u00c7O"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "13:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "14:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:00", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "15:50", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "16:40", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "17:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "JANTAR"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "18:00", "aulas": [{"professor": "Anna Cec\u00edlia", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o Financeira e Or\u00e7ament\u00e1ria"}, {"professor": "N\u00e9lio e Bruna", "disciplina": "Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Merchandising no PDV"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Empreendedorismo"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Empreendedorismo"}]}, {"horario": "18:50", "aulas": [{"professor": "Anna Cec\u00edlia", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o Financeira e Or\u00e7ament\u00e1ria"}, {"professor": "N\u00e9lio e Bruna", "disciplina": "Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Merchandising no PDV"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Empreendedorismo"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Empreendedorismo"}]}, {"horario": "19:40", "aulas": [{"professor": "Anna Cec\u00edlia", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o Financeira e Or\u00e7ament\u00e1ria"}, {"professor": "N\u00e9lio e Bruna", "disciplina": "Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico"}, {"professor": "Larissa", "disciplina": "Merchandising no PDV"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Automa\u00e7\u00e3o Comercial"}, {"professor": "Cec\u00edlia / Tatiana", "disciplina": "TCC"}]}, {"horario": "20:30", "aulas": [{"professor": "", "disciplina": "INTERVALO"}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}, {"professor": "", "disciplina": ""}]}, {"horario": "20:40", "aulas": [{"professor": "Bruna", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Pessoas"}, {"professor": "Katarina", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Vendas"}, {"professor": "Bruna", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Pessoas"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Automa\u00e7\u00e3o Comercial"}, {"professor": "Cec\u00edlia / Tatiana", "disciplina": "TCC"}]}, {"horario": "21:30", "aulas": [{"professor": "Bruna", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Pessoas"}, {"professor": "Katarina", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Vendas"}, {"professor": "Katarina", "disciplina": "Administra\u00e7\u00e3o de Vendas"}, {"professor": "Am\u00e2ndio", "disciplina": "Automa\u00e7\u00e3o Comercial"}, {"professor": "Cec\u00edlia / Tatiana", "disciplina": "TCC"}]}], "nome": "Gest. Comercial 4"}], "nome": "Gest\u00e3o Comercial"}]}